Jürri Ott kaebuse asi sai edasi seletud.
Peet Rätsepp ütles et tema sest asjast mingisugust ei tea, tema on teiste inimestega rääkinud ja ei ole muud midagi kuulnud.
Otsus: Weel tunnistusi ette telli. Asja teine kord seletada. 
Peakohtumees: Hans Ant [allkiri]
Kohtumees Jürri Jürrison [allkiri]
-"- M. Länesar [allkiri]
